[
    {
        "randomId": 125
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kacira bucece",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Icebe ry'inka",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Icebe ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Igikoro, igihaza",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ko So na Nyoko bameze uruhara, inzoga z'I Bwami zizikorera nde",
            "option_1": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_2": "Igihaza",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Intoki ku biganza",
            "correct_answer": "Igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicariye ukuguru",
            "option_1": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Cyamatimbatimba cyamaguru umunani umwana w'umushoferi akandagiye iburayi",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ayi napfa nakira, simbizi",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Ubwoya bw' inka",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Akanyoni yaritse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkera y' I Busasamana bayirara ku manywa",
            "option_1": "Isoko",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    }
]